有冇人同我一樣比女神當係胚胎...

岩岩諗住約女神聖誕節出街
佢淨係覆左我一句
我check下schedule先～
就冇再覆過
咁佢係咪姐係只想拎我攝時間 ...
利申a0 認真post

胚胎？

係

你expect你問人地就一定要應承？

自彈自唱party with TL 即刻推晒人地約你

備胎 打錯

有街出 = 冇你既事
冇街出 = 利用你

當你胚胎？
母子戀？
定你on9當女神當你小朋友？

拎你嚟提取幹細胞？

點解 我有邊度做衰左

死返支那啦蝗拼先會噉打錯

收皮啦大陸仔
香港人叫水泡 叫兵

唔係啊 但佢成粒鐘都未覆我

樣嘅問題

岩岩拍左 想問點放片愛？

姐係就算佢應承都唔係真心？

打錯咗sorry

打錯...

唔識咪upload上youtube再放過黎囉

如果要firm左自己冇街出先同你出, 點解你仲會覺得係真心想同你出?

我打速成架

睇得台仔打機多

醒目啦年青人

試下唔好咁直接

抵撚死大陸仔

Ok

ok
你嘅樣唔錯
不過大部份嘅連登仔都好樣過你

好唔開心呀 估唔到女神係啲咁嘅人

姐係點？

你老母大陸婆

請問有啲咩好笑？

咁夜係屋企著恤衫+冷衫? 出街look黎

退伍

岩岩番完工黎

但我女神話佢唔收兵架喎...

唔識

比你d片佢睇, 可能好冧

都係聽番tl好啲

我有post啲片上ig
佢有like到架

行家就係行家
我指我唔識呢條友

假膠

胚就月一
備就人月
無論個碼同位置都唔同
胚同備呢拼音就都係bei
你大我呀?
利申倉頡

咪我本人

借fd ac開post

你的朋友就是你

月同一個位好近
我手太凍撳錯咗

唔明

都係嘅女神隻手仔都拖唔到